騰訊今日升破390蚊，老衲永遠離開連登

你由出世到依家總共要離開連登幾多次

佢又岩喎，官方從來未承認連登呢個名
話離開lihkg先係

搵夠，呢次認真，各位再見

走啦食屎狗

衲dee